【突發】廣傳比所有藍絲

（廣傳比親朋好友！）《南華早報》剛剛發起民意調查，問大家「反唔反對堵塞道路等示威活動！」
大家快啲入去投“YES” (左邊嘅按鈕)
估計好多外媒都會參考今次民意調查結果!

用你所有device入投票，電話、ipad、電腦
愛香港，好人一生平安，對抗黑衣暴徒!

自推

推

警曱大鑊了！ 唔可以再叫示威者做曱甴 因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

推

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

牛B死了

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

push

用模擬器刷已經得

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料